有冇過台灣讀master嘅巴打？

見近排香港赤化越黎越嚴重 可能都要準備下有機會就走
但係零家底 屋企可能連20萬都拎唔到出黎個d 唯一可以拎得出手嘅嘢
就淨係得個3大數理degree 當著second up grad la 早知揀engine好似好d...
依家諗緊有兩條路 一係就留hk教書儲錢過台灣 一係就過台灣讀engine master
想問有冇巴打degree係hk master係台灣當係升學移民？ 定其實咁樣work 5 work

我都想讀 有冇一年果d

巴打想讀咩？

Mech year 3仲諗緊好唔好過台灣讀書/發展

gpa ok geh話其實唔錯？爬文好似過去做engine人中之龍黎 hk就mah mah
不過其實最想知d master難唔難收hk學生 話曬hk ranking好好多
(不過ranking e d真唔真就無講la 但係希望可以儘量用到個degree優勢)

台灣好似唔太興轉行master/其他taught master, 大部份都係research

得3年 research個種

文科哲學 宗教之類 唔知至少讀幾耐

2年姐，3年係果條友廢

你同樓主基本上入硬

利申台大

睇梗儲多少少下年讀CS
但係三十頭 驚中伏搵唔到工

仲有橋生加持 好似入硬

搵唔搵到工睇你老細識唔識得多人
不過肯咬4-5皮台紙其實大把選擇
6皮以上就難d 要專攻network 或者 AI先得

其實應該真係入硬

其實台大master係咪要香港三大degree先易入？
定係主要睇gpa

兩者都重要。三大但係third hon就唔洗諗啦。不過你兩個起碼second up就矛問題

因為香港人報係行僑生條track，唔會遇到台灣人，所以三大個頭銜可以砌低大部分其他僑生

三大eng second low呢

推
三大數理 sec low 想報資工master 有冇機?